習大大訪港三日放有薪假既話咪大家開心囉

我睇電視唱下國歌又點話

要染紅香港原來咁容易
你咁鐘意放咪去大陸住囉，
遲下一定有

早D訓啦

港豬無工番會唔開心

收到多謝提醒😘

有糧出唔使返都唔開心？

番去OT

邊三日

叫689找番條17日法定假先啦

每5年放多兩日假